天氣惡劣，出門記得帶長遮

個天陰陰，
大家出門記得帶返把長遮吖
一陣落雨淋親就唔好啦

而家好曬就真

曬就更加要帶遮啦，唔係曬得多好易皮膚癌